醫管局員工陣線簡直係完美嘅垃圾代表

利申左熱狗分化撚先
聽朝去睇下羅湖口岸有幾多喪屍衝關
再睇下原來2月3日工業行動
港共再拖兩拖
人哋廣東省封省先
咁咪順理成章封關囉

罷工要有法律保障
幾多人因為場運動冇左份工
幾多人比人拉埋坐監
幾多人被自殺

香港人都係太閪
講好咗一齊沖去打大佬
結果就得第一排做炮灰
後面班人四散

公道啲講啦
就算去到2月3日
罷工搞唔搞得成其實都唔係好樂觀
如果突然間唔宣傳唔籌備就叫罷工
1000000% fail

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

【大年初三（1月27日）入境數字】

機場 53,288
羅湖 47,172
紅磡 2,354
落馬洲支線 20,328
高鐵西九龍 13,220
港珠澳大橋 18,302
落馬洲 12,919
文錦渡 1,645
沙頭角 2,456
深圳灣 32,766
中國客運碼頭 4,032
港澳客輪碼頭 8,923
港口管制組 60
啟德郵輪碼頭組 706
屯門客運碼頭 629
總數 218,800

去年年初三總數 651,557

（註：以上臨時數字僅供參考之用）

一日就放60幾萬人入嚟
嗰班白痴工會就同你2月7號升級行動
唔撚係高級維穩係咩
連登共匪滲透真係利害
郁啲就話你熱狗五毛分化
賤種腐皮狗去邊啊

除左醫護 邊度有人罷工叫封關
咁都屌人 痴撚線

老豆搵仔呢啲咪做實事囉
唔通靠班你高級維穩ha工會頂到7號放啲人入嚟
根本你個日期就好撚有問題
依家一日基本上每日放20萬人入香港
我驚到時未清算
你都變撚左銅像

正
距離程序又少一日
香港又入境多二十萬人
高級維穩又駁唔到然後留下腐皮
距離成功三罷日子不遠了

【大年初四（1月28日）入境數字】

機場 67,100
羅湖 43,890
紅磡 2,012
落馬洲支線 19,843
高鐵西九龍 15,281
港珠澳大橋 15,942
落馬洲 12,325
文錦渡 1,838
沙頭角 2,508
深圳灣 31,049
中國客運碼頭 3,187
港澳客輪碼頭 6,895
港口管制組 39
啟德郵輪碼頭組 769
屯門客運碼頭 494
總數 223,172

去年年初四總數 585,741

（註：以上臨時數字僅供參考之用）

今日殺夠廿萬
睇嚟到2 月3號可以殺到百萬
曹操打赤壁都冇咁多精兵精馬

暫時有幾班醫護已經醒水
自行請病假
保住自己條命仲緊要

靠你高級維穩ha工會2月3號先工業行動
仲叫人唔好請病假
根本就送你班會員去死
基本上咁多大台搞親都係柒嘅
依幾日每日入咗20萬人落嚟
未見過啲咁白癡嘅嘢都有咁多人支持
一早連登已經比共匪滲透晒

加入左工會嗰啲人就傻仔啦
係2月3號先工業行動
政府一定唔理你啦
2月7號再升級行動
就算個政府真係跪低封關
你班撚樣一定出嚟收割光環打飛機唱今天我
自己計吓呢段期間落咗幾多喪屍落嚟啦
結局就係三罷工成功 政府跪低封關
醫護人員幫手照顧百幾萬內地喪屍
然後中肺炎變銅像

連罷工逼政府封關最重要嘅日期都錯撚到咁離譜
真係馬謖用兵
成個醫護俾你玩鳩完

香港人去非中蟈地方旅行返港又計
其他國籍入境香港又計

20萬人入境 唔代表放哂啲大陸人入黎架喎

病毒分國籍傳染

睇第一句已經唔洗再睇落去

熱狗食負評吧

熱狗話你老母唔係雞都係錯

而且2月3號至6號仲要係第1階段唔係全停

熱狗黎講你都算垃圾，呢d 時候都突個頭出黎比人屌 同屌大律師公會點解唔支持人燒法院一樣

yes, 但唔覺大宣傳做緊

工會夾硬做唔代表會員會跟，會員會罷既唔洗工會佢地都會用自己方法罷，工會係保障黎。今日咁多醫院ward 集體sick leave，你分化d 乜姐？

各有各做

五毛都聰明過你件垃圾
有你啲咁嘅弱智所謂同路人香港有咩可能唔輸呀

睇嚟你件弱智都冇睇過ha工會文宣
個公會講到明叫人唔好sick leave
定係我get錯佢係講緊反話
究竟你先喺度分化緊啲咩？

鳩少陣啦

所以根本唔使罷工,等班醫畜死返一萬幾千重好, 班垃圾早就應該贖罪.

要開大會

有宣傳
好多人都知
係個日期太慢